工黨促警察入隔離營工作 籲勿做防疫逃兵

【武漢肺炎】工黨促警察入隔離營工作 籲勿做防疫逃兵

報導：

郭永健認為，警察曾受過專業訓練處理，再加上有足夠防疫裝備，故應取代民安隊，負責管理隔離營秩序，擔當「防疫最前線」。

郭又指，現時警察防疫裝備，有充足防毒面罩，相反醫護人員開始出現缺乏PPE裝備情況，故應將懲教署生產的CSI口罩，留給前線的醫護人員及救護員。他們最後高呼口號「警察愛民，抗疫救港」、「警察兇狠，不是防疫逃兵」，指警察不應只是「示威就OT加班」，應負起防疫工作

入去啦臭狗

識玩 g 持

lm

咪撚係 入去啦傻閪狗

做實事

支持警察入去做實事

聽講忠誠勇毅可以打贏肺炎

邊撚到勇？

警察去隔離營幫手
無論你黃定係藍都一定唔會反對
今次黃藍又CONNECT

咪就係，解放軍都做緊啦

push

非常支持

支持警察全面抗疫

唔傳狗架, 驚咩
入去啦

等睇警狗拒絕

係時候到毅進仔保家衛國嘅時候喇
快撚啲去啦 唔係驚㗎？

又話係忠誠勇毅，其實係貪生怕死

第599章 《預防及控制疾病條例》

10.警方須提供協助
凡衞生主任為使他能夠作出以下作為，而需要警方協助，警務處處長須向該衞生主任提供所需協助 ——
(a)行使本條例賦予該衞生主任的權力；及
(b)按本條例所訂明的方式，處理船隻、飛機及該等船隻上及飛機上的人及東西。

-----------

即係衞生署一聲令下, 鄧炳強同警察係必須配合, 無得拒絕添

忠誠勇毅 唔去正契弟

推

佢哋真係要做，法例寫明

支持

逃兵要槍殺架喎，唔係咩
垃圾黑警

啱啊
又識急救喎

你睇天水圍個日即刻道歉就知貪生怕死
打市民就叻

，

對付示威就識OT
抗疫就唔出聲

同意

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

支持呀sir

忠誠勇毅!

agger

足本版

其實係咪要搵人入稟法院點解佢地唔洗做

忠誠勇毅
咪撚得個講字
快入去救港

G持

而家開始要煲起黑警係防疫逃兵

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

清潔狗當之無愧

心繫社會呀要

恐怖份子：你老幾呀？ 點我做野？ 我出到聲 張建宗都要跪呀

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以繼續場抗爭

支持警察入隔離營

只有警察才擁有足夠武力和裝備監管市民
建議每一個家居隔離也要安排一名防暴警員負責維持14天的家居隔離措施

貪生怕死

回力標呀

各區區議會又係時候表決啦
支持阿蛇

贊成，攞咁多防疫裝備就應該做呢d野

防疫走狗

入去啦 死警狗

咁重裝備，佢哋唔去邊個去

g持

係精神既
2盒CSI, THX

屌你老母
保護市民就走佬
打市民就叻
ot就賺盡
搵第2個做苦差就唔比人工

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

呢半年來佢地既經驗絕對可以勝任呢份工作

林大總統帶隊

狗狗快入營
記得唔使口罩
好人好姐帶咩口罩

入營 入營 入營

仲要依家班狗停晒啲非緊急服務 本來已經好撚得閒 依家係班藍絲都叫你班黑警出去幫手 唔該大家keep住推

逃兵是要處決的

入去做啦賤種警狗

黑警係逃兵 淆底獸

三萬個警察 先能夠應付幾萬個衝關的支那人
香港警察，大陸人民靠你地啦

Support

警察又有機會向全港市民展示警隊如何撐起香港啦

支持驚察
又有急救牌, 又有驚棍, 完全勝任

支持 黑警入去幫手啦

忠誠勇毅嘅話就快啲入去啦

法例？食得架？

一個露宿者說：

我一直都買不到口罩，如果到2月8日都仲未買到，我就會花4元乘巴士到深圳灣，過關後就去附近的便利店買一支礦泉水及一個杯麵吃，吃完就過關回香港，從此享受14天隔離。
一隔離，我就有吃有住丶還有口罩戴，這是我們香港人的福利，我可以住在渡假營，還可能住到翠雅山莊，住了14天，我又會花4元去大陸，又可以再吃杯麵，吃完再回港隔離14天，這樣重複又重複，直至沒有這個福利為止。

真幸福啊... 香港人！
謝謝林鄭！謝謝香港政府！

工黨係唔係建制派？

警察絕對有能力擔此重任

又話心繋社會？

————————
抗疫不忘黃色經濟圈
外賣支持黃店一樣得

講真果句
你地唔覺自從武漢肺炎開始
成班陷家產狗好似收左皮咁扮低調
我地係咪應該支持返香港警察？
忠誠嘛

你係咪有少少野搞錯左
由7月開始已經全部13局under狗屋

十卜

工黨派民黎
工聯會先係建制

中共黨員都要上前線抗疫
香港警察身為中共座上客，已經高級過黨員同解放軍，日日只要打市民，射TG，fullgear送人入醫院就可以出糧，連雜種都唔係佢地對手，香港警察稱霸中國指日可待

忠誠勇毅

衞生署署長夠膽落命令，第二日就會被失踪
係我就寫定不自殺聲明喇

警察請做好榜樣
勿做防疫逃兵

入去死幾隻等藍c多幾張文宣貼下囉

咁鍾意捉人去新屋嶺
新屋嶺做隔離營囉

其實我都諗唔明點解黑警要反對，反正都係最底層嗰啲垃圾去守，又可以贏返民意，最底層求其加多$500都可以請返十打八打啦

認真,

比佢地入到佢都係殺晒d 病人架啫

收咁撚高人工,梗係做呢啲啦,死撚左入埋浩園,fat fat

因為佢哋做乜都已經無可能贏番民意

支持警察做實事

結果只會係佢地拎槍迫其他人去
完

好似有人話逃兵要槍決

唔好做逃兵

十卜
Between 依家係喺fb定Twitter 推緊

職責所在，又齊裝備

...

支持警察罷工

push push

【整合】 我正式屌你老母 希望你可以改過自新 將呃到嘅人血錢拎返小小出黎幫香港人

高呼口號「警察愛民，抗疫救港」、「警察兇狠，不是防疫逃兵」，指

勿做阿疫逃兵

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

*勿做防疫逃兵

佢地係香港英勇警察黎架
快d以身作則

支持警甴返去佢地應該去既地方

Push

香港警察=防疫逃兵

「警察愛民，抗疫救港」
「警察兇狠，不是防疫逃兵」

唔好做逃兵
兩萬人，thx

黑警比人笑得多 日日係fb出post洗底

入去啦dllm

贊成

up

認同

好早就覺得

「警察有裝備，應該去防疫」

識玩

岩呀屌 死入去陪葬啦

人工呼吸

岩呀POPO做乜逃兵呀,入啦

講得好

支持警察
姐姐話香港警察已經係做埋軍隊嗰份
而解放軍的確有入武漢
警察入去隔離營幫手符合國情吖

不到武漢非好漢 聽到未啊死臭狗

邊有膽

呢班社會垃圾笠撚曬水

希望大蛇批准啦，我支持警察架，加油呀，比個機會黑警洗下底啦

黑警忙緊暗殺香港人同射TG

係啦 唔勇啲點配合到新口號呀

維持秩序就係警察既天職，無論裝備齊唔齊都應該守護巿民為首要目標，警察請唔好做縮頭龜，應帶頭抗疫。

Push,收完人工唔洗做呀？mon po狗

逃兵要處決的

光頭狗第一個要去啦
逃兵

逃兵可恥 我地要做文宣

好應該咁做

支持警察入隔離營幫手

支持警察進行抗疫工作 最後染病死全家不是夢

忠誠勇毅 進!!!

無人反對

你講完
今晚班狗又發顛

忠誠勇毅呀蛇

支持佢地去隔離營做實Q

民安隊都勇撚過你地班垃圾黑警

同埋又聲稱個個都識急救

屌 佢哋叫童軍去做呀

支持，全港裝備最好軍政部隊，要咩有咩！

其他公務員要交人 黑驚唔駛？